《中國國民黨香港黨員反送中台灣聲明》

《中國國民黨香港黨員反送中台灣聲明》
我們是一羣中國國民黨香港黨員，感謝自由地區人民關注香港事態，支持香港巿民。

最近我們登出了《［突發］［遍地開花］中國國民黨香港黨員反送中聯署信》（ ），並受到PTT 同Dcard 網民關注，我們有以下幾項回應。

第一，黨中央已經在較早前聲明關注香港事態。並且反對共匪之一國兩制；

第二，聲明是響應連登「We Connect」和「遍地開花」，是香港黨員自發，希望團結香港人，是與自由地區選舉無關；

第三，香港人用盡時間金錢，部分義士甚至付出前途生命，並且與香港各界合作是次運動。我們不希望自由地區再次有人大搞分化，借刀拿選票以至搞臺灣獨立，消費香港人；

第四，聯署黨員再一次聲明，我們支持黨中央決策，也支持總統候選人。不割蓆，不分化。

最後，聯署香港黨員重申，譴責共匪出動黑幫打巿民，無視香港巿民訴求。

光復香港，時代革命！
反共絕無妥協，奮鬥才能自由！
中華民國萬歲！
一羣愛香港的中國國民黨香港黨員
中華民國一百零八年七月三十日

推到返台灣

推

自推

轉《中國國民黨香港黨員反送中台灣聲明》 - Dcard

新夢境香城！瞓新機場！半日狗鐵！

遺憾嘅係，宜家身處台灣嘅國民黨中央已經全面染紅

冇囉

推
不要讓匪破壞孫總理和兩位蔣總統的心血

馬英九之前竟然同大陸簽經濟協議，自願比大陸用把財刀寒住喺頸度，宜家又推個曾經去個中聯辦嘅韓國瑜選總統，你同我講國民黨唔奶共？

國民黨向錢看

唔知點解過咗兩蔣時代搞到咁
變咗民進黨係以前國民黨嘅角色

試著說

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0
0

民進黨過埋服貿添

不能忘記共匪如何對待國民黨以及全中國，真正嘅中國國民黨係跟從總理孫文以及蔣公中正二人嘅遺志，一反面宣揚三民主義，另一反面堅決反共，拯救被共匪壓迫嘅地方!

時代力量黃國昌一家未又喺支那有生意

民進黨陳菊未一樣見張志軍

比蔣公同經國先生見到國民黨咁樣，一定激到係棺材彈出嚟

國民黨2000-2008到底做咩比人統戰到咁

冇染紅？
韓國瑜係乜野黎？

我哋好 支持 佢嘎

同志，其實出聲明前是否有知會黨支部?因為貿然出呢種聲明，本意係好，但會俾綠營口實，對明年選舉不利。

已經知會咗 放心

退黨啦

樓主香港本地人定在港台灣人?

KMT 主張被統一

你地搞到韓國魚先啦屌

掂

支持泡菜瑜有咩資格撐反送中 走啦屌你老母

國民黨 香港黨員
韓國瑜and friends?

中國話堅持一國中國原則 無各表
KMT 自已呃自已
仲想呃台灣人

土到唔土嘅香港人

以前既國民黨 有既係蔣經國呢d思路清晰 睇中共睇得透徹既政治家
仲有李登輝呢d背負理念 將自己染黑係人地陣營入面一步一步爬上KMT最高位再將佢地一舖清既陰謀家(非貶義)

依家就只剩低一班貪圖自己發大財之輩 利用台灣未來當成自己工具黎揸搾壓金錢

sources
fc 咗未 唔好放份三民自上嚟

余以為現今中國國民黨之新成員必須為我國自由地區出生之國民，汝等是如何申請入黨?

首先 我哋係支持黨中決定 冇講過支持韓國魚

李登輝只係一個叛徒。

李登輝賣哂香港啲黨產
然後蔡英文就不當黨產
well 南京有黨產又唔去清

國民黨青年團已表態支持香港青年

你篇聲明寫支持kmt總統候選人喎

咁賣國魚係咩來嫁

我哋係支持黨中央，唔係支持條魚

唔通到選舉都分化咩？

是但啦, 總之反共就得

總之而家國民黨企喺香港人嗰邊

三民主義 統一中國
反攻大陸 指日可待

天天天藍班友?

估唔到上連登都會睇到你地呢班冥國垃圾
屌你老母食屎啦中國國民黨

國民黨青年團已發出聲明表能支持香港人
我相信綠營會扮睇唔到

蔣經國不人道刑求好多政治犯
佢嘅開放政策係因為受到當時美國卡特總統「人權外交」嘅壓力
同埋蚛華冥蟈喺台灣，由頭到尾都只不過係美國嘅契弟。

分化撚死開
我哋啲人打生打死嘅時候，你知唔知？
入埋醫院搞到長期食藥，你知唔知？
連文宣都有我哋啲人幫手，你知唔知？

2017年9月

第四，聯署黨員再一次聲明，我們支持黨中央決策，也支持總統候選人。不割蓆，不分化。

請問你紅色字代表緊乜

[ 罷工文宣！Fb IG 瘋狂加hashtag ! ] #我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課！！！！

一，係黨中央決策
二，佢黨內民調有四十幾個巴仙，係最高
三，選舉時期唔搞分化割蓆

利申，我個人支持郭台銘

pish

民進黨承先總統遺志 堅決反共
國民黨而家變成匪諜